¿cómo funciona? (describir el bien o servicio)
Detallado debajo

 ¿Cuáles son sus aplicaciones?
Testing de Software

 ¿Cómo piensa producirlo?
Detallado debajo

 ¿A quién piensa venderlo?
No cumple las caracteristicas de venta 

 ¿Cómo piensa comercializarlo?
No cumple las caracteristicas de comercializacion 

 ¿Cuáles son sus principales competidores?
Ninguno

 ¿Cuáles son sus planes a corto, mediano y largo plazo?
Creacion,Modularizacion, Testing, Erosion de Codigo. 

******************************************************
*********************SERVICIO*************************
******************************************************

Descripcion--> 
	Desarrollo de una GUI como estructara CRUD, junto a una DB implementada como Server Local para una tentativa empresa funcionando como prueba de Software

Descripcion Vulgar-->Interfaz Grafica en donde se hagan consultas,agregados,eliminacion,etc de productos  de una empresa a una base de datos (instalada y configurada previamente en el dispositivo).
 

Constitucion-->
               Lenguaje:Java(Principal),(Puede que implemente algun otro)
		Entorno de Desarrollo:Netbeans
		Kit de desarrollo: JDK v11
		Herramientas:Collection y Frameworks
		Base de Datos:Relacional(SQL)
		Server:Local, XAMPP

Funcionalidad-->
	Estructura CRUD
	Agilidad en consultas de productos
	Facil entendimiento con el Software
	GUI de rapida comprension y manejo
	Diseño UX/UI(Tentativo)

	

		